Master定做工

2020 fg 5，6月個時搵唔到工，諗住報個taught master(science related)有後路。5至7月都有返lab pt。

7月頭收到offer而且交左一個sem學費，咁supervisor就叫我9月開學前去個邊做下lab適應下。依家返左2個禮拜，發現自己真係好迷惘，當初想讀嘅心情冇左，唔知自己為咩而讀。反而想去做工。

一方面交左成個sem 7萬幾學費，一方面又知quit左第時個programme唔會再收我。依家唔知應該堅持落去捱一年好定quit

咁柒架你有錢仔～！！
讀乜撚書，你都唔係在行既考試機械～

7萬。。。

咩叫做工

如果係pt 交左2/3萬 咁都可以唔讀既
你讀ft交左一半錢點都讀埋啦，一年姐

同埋有少少唔明，即係你本身做過part time lab, 之後去你讀tpg間大學到做左兩星期lab？

樓主想搵full time工做lab？個個都話人工低 無乜前景，我係你既話 去搵下其他工 eg. consultant 好過啦

我5至7月係出面私營lab到做pt, 依家8月係tpg u到做（做到8月完）

因為degree major都係lab個方面，full time都有諗過搵返lab。consultant要點先做得？